project mgmt 可唔可以chartered 考牌？

本身唔係survey 出身 但rics accredited
我想問 project mgmt本身呢個stream可唔可以考牌

本身唔熟survey 呢行 所以想問下
唔該哂

留名想知

無關係架WO

其實我唔係太熟/清楚
我係rics見到咁寫